## 美国金刚公司出品一一

![image](l-w-s-athird.png)


### 墙外软件商店推荐 for 安卓用户
#### 请<font color="Red"> 连通金刚梯翻墙出来 </font>[（获取金刚app for 安卓）](https://kk404.gitlab.io/web/dl)，再点击以下链接


- 下载墙外软件商店app（google play 备选者）
  - [中文 No.07 Uptodown](https://uptodown-android.cn.uptodown.com/android/download)
  - [中文 No.05 F-Droid](https://F-droid.org/)
  - [中文 No.06 Aptoide](https://cn.aptoide.com/download)
  - [中文 No.01 Amazon](https://www.amazon.cn/gp/mas/blp/install/ref=mas_rw_hw?campaign=DLP&channel=3240&asin=&appVersion=stable&appName=hollywood&isMLP=1&startassist=false)

  - [英文 No.02 GetJar](https://www.getjar.com/download-app/?u=%2Fdownload%2F16914%2F92497%2F%3Ft%3D1573134913&a=GetJar%20Apps&f=395241_640489__app-getJar-release.apk)
  - [英文 No.03 Mobogenie](https://mobogenie.en.softonic.com/android/download)
  - [英文 No.04 SlideME](http://m.slideme.org/application/slideme-marketplace)
  - [英文 No.08 APKUpdater](https://apkupdater.en.uptodown.com/android/download)
  - [英文 No.09 APKMirror](https://apkmirror.en.uptodown.com/android/download)
  - [英文 No.10 GetApk](http://download2268.mediafire.com/0t1rknce26og/n2s3trfhxv6so0q/getapk2.0.4.apk)
  - [英文 No.11 Mobango](https://m.apkpure.com/mobango-app-store/com.appswiz.mobangoappstorehgaje/download?from=details)
  - [英文 No.12 1AppMarket](https://m.apkpure.com/app-market/com.vicinfotech.vicappmarket.appmarket/download?from=details)
  - [英文 No.13 AppBrain](https://appbrain-app-market.en.uptodown.com/android/download)
  - [英文 No.14 APKPure](https://m.apkpure.com/apkpure/com.apkpure.aegon/download?from=aegon_m)
  - [英文 No.15 Mobile9](https://mobile9-deco.en.uptodown.com/android/download)
  - [英文 No.16 Samsung Galaxy](https://galaxy-apps.en.uptodown.com/android/download)
  - [英文 No.17 Soc.io Mall](https://aapks.com/download.php?dl=19025300)

- 下载google软件商店 app
  - [谷歌软件商店 Google Play app](https://kk404.gitlab.io/web/downloadgoogleplayapp)    

#### 推荐阅读
- [新手导航](https://kk404.gitlab.io/web/guide)
